有冇人感覺到，今晚美股股joy了

有感覺，空倉食花

好彩未清倉

有呢啲post即係有排玩

GME個泡沫會唔會有蝴蝶效應
成班空頭賣哂啲股去補空倉個場景都幾好睇
大竽大規模拋售報復散户